Excel solver問題

請問用solver嘅時候 要點樣set between
我你你見到有<= = =>

set 兩條 constraints
一條 >=
一條 <=

醒少少啦 咁都要問

明白 唔該曬